[switch 3.3發售記念日]一年前歌舞昇平 一年後水靜鵝飛

完全無紀念活動，部機好似同死左無分別
爭氣啦好嘛任天堂

3月16出星之卡

你唔玩就當冇人玩

我囡囡不知幾期待

講緊發售一周年乜野direct都無
出個direct d game當六月先出都好過依家咁樣乜都無呀

你估任天堂好似啲港女咁一週年又要慶祝又盛咩

依家出switch咩價位 有咩骨要食？

利申:未出準備買